有冇人三大BBA grad，可以分享下依加做緊咩嗎？

如題

真心問的

乞緊食

識啲人去迫科做屙跌狗
有啲係非 account

你咩U咩major
差好遠

收左含大錢
日日水人去讀

多到唔知點答你 不如你講清楚你想知邊科

Finance既話呢

識人做ibank

ibank tech analyst 又做過
hedge fund quant 又做過
有機會去埋london relocate
而家乞緊食
點睇

巴打點解冇再做？

邊間？ 又係finance？

呢d通常最撚好成績先有機做

我ugrad 左4年到
果時係hku qf + cs major

ibank 果時就jp
果時個salary得34k , 冇bonus
做左年半到搵左間中細行hedge fund 做quant trader
40k + bonus
冇做個原因好personal
但even 冇呢單野我都唔覺自己做得長

巴打多謝回覆

你同期班同學依加大部分點？

做唔長既原因大概係辛苦？定個人唔鐘意定係？

幫辦
40k

我都係qfin+cs

同學點
好多都冇咩contact
眼見得到果堆大部分都係bank 做緊d rm 位或者讀返書relocate

辛苦就一定, 直頭係辛苦到慣左添
做唔長係因為你見到呢行真係行唔長
個career 其實好短
捱得到10年既人, 唔多

呢個combination 都算幾standard

最近幾屆好似好少，我嗰屆得我一個

hku?
clement 應該都會叫下你地試

ching 我都想讀下關於投資，股票個類，想問下讀邊科會關事多啲

過財經台大把

如果你問要買邊隻, 邊隻基本面好, 佢個股價有冇overprice
accounting

如果你問成個derivatives 係點整, 點price, ibank 點靠佢搵錢
risk management
qfin

大學係唔會教你股票投資野
唔好期望太多

好葡萄

你點睇財經台班股神
人地performance勁過晒fund man
有無辦法用大利市機睇到基金出手?
通常Ibank/fund man會用咩broker?